香港啲譯名幾時變到咁弱智

屌你老母打撚死未 影衰哂Amir啲戲

譯到咁撚柒

唔知點解我覺得打死不離三父女張poster
麻利個句好撚戇尻

香港啲譯名真係柒到冇人有

好多戲都有熱血有溫情 百撘

不嬲都係咁架on9 大眾唔識唔熟印度片 唔會有興趣去睇 所以要用返一套人人都識嘅譯名引起人注意 恐怖片都係咁架啦

屌你Amir 套 idiots當年收得 佢就套撚套都譯作死不離

逆權大狀
逆權司機
逆權公民
逆權師奶

3兄弟真係好撚神
我睇得唔多戲,但係真係好屈

人神魔戰
天神魔戰
狂神魔戰

仲有冇其他例子

司機同公民好似有關

XX奇俠 唔洗問啦

力架奇俠